諗住係lihkg組一隊新選組

有冇人有興趣

OK

你做一番隊 隊長

保護我？

組來做咩？

你都死撚左

你揾返齊滕一 夠晒啦

好

做卒得唔得？